[已FC]其實係社團背景人士用刀推開個休班警

其實係果三個社團背景人士見到休班警亂過馬路，驚佢比車撞到，所以用刀將休班警推返上行人路黃大仙夢中同我講，已fact check

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我仲以為佢地係想去扶起個跣親既休班警

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

1937年7月7日，日本軍隊在盧溝橋附近進行軍事演習，在演習過程中，一名日本士兵「失蹤」，日軍於是提出無理要求，要進北平城內搜查，被我國守軍嚴詞拒絕

2019年8月31日 含撚蔥 叫自己人斬自己友 交足戲
聽日 肯定搜到3條友 大量示威物品 同gear
被無恥到玩嫁鍋呢招 賤到

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生